有冇人知道呢隻係咩Game？

琴晚無啦啦記起有隻手機Game 係類似一個球型 你唔知可以做啲咩 個球形就可以升級定變形咁 呢隻好似係五六年前玩既Game嚟 記憶中類似係咁 我知形容得好模糊 有冇高手幫幫我 隻Game英文嚟 想Down返 應該係用Android玩過

連登仔集氣

3Q

Agar .io ?

GROW CUBE

應該講緊GROW系列？
經典flash game

果陣時未有Agar Io 應該係Around iPhone 3G 定後幾期

grow 進化球？

唔係 多謝巴打 其實唔係Exactly 球形 係類似球咁 唔記得要做乜 就可以變型 定係唔同Game Mode

唔係Flash Game嚟 手機Game嚟 啲畫風係近卡通 好colorful嘅

唔係

記憶好模糊 可能連年份都錯錯地 外國Game嚟

動作Game嚟 要郁個波定乜 唔知係避野定射野 就升級 好似係

係咪要避開d野 但係會有道具比個波食 食完會唔同function去消滅d野

係阿係阿 好似就係咁 巴打記唔記得咩名

Tilt to live?

我都唔記得 我都想玩返

多謝

係喇 唔該哂巴打 原來係滑鼠嚟